小心蛋糕嗰條油係鬼

講真 如果佢係鬼 佢係極之成功
如果佢唔係鬼咁就真係屌你老母

但係宜家出現左個問題係大家最唔想
被憤怒支配自己

我本人在此希望所有人因呢件事而被憤怒沖昏左頭腦 唔好咁嬲住 大家做好自己要做嘅野 為一個共同目奮鬥
一定要團結起黎光復香港

願榮光歸香港

1/10

2/10

推

3/10

4/10

總之下次見到一鳩踢開個蛋糕
開拖都係咁話

5/10

6/10

真心弱智 我都好嬲呀 但唔會因為個蛋糕就走去話你唔道歉我就唔抗爭喇
不如諗下犧牲既手足想要佢地既道歉多d定想要贏多d啦

7/10

唔洗問，一定係鬼，打撚柒班仆街，呢啲人唔打唔得

應該唔係, 條女唔似

成班好似細路仔脾氣咁仲要成村人爭住當神拜

8/10

有可能會係鬼

但如果唔係鬼就真係要反省一下...

9/10

咪撚再做左膠野

10推

冷靜 不過快啲道歉

根本唔係鬼
好明顯智商有問題啦
屌佢老味on99

敏感度不足姐，唔需要大定花咁多時間討論

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？